聽日紅隧和你等巴士

有冇手足一齊等

有冇人聽日要返工？